【武漢肺炎】法國單日增近 1 萬宗新確診 再創新高

【武漢肺炎】法國單日增近 1 萬宗新確診 再創新高

法國周四 (10/9) 單日新增武漢肺炎 (COVID-19) 確診個案再破紀錄，近一萬人在 24 小時內確診。

法國衛生部門於首長級官員及衛生專家會議公佈最新單日確診數字，9,843 人確診感染，比早一日多近 900 人。截至香港時間今晨 (11/9) ，法國累計約 39.2 萬宗確診個案，逾 3 萬人死亡，死亡人數為全球第七多。入住深切治療部的患者近日也有增加趨勢，唯數字比 4 月高峰期低。

法國科學委員會主席 Jean-Francois Delfraissy 提醒政府可能將要作出艱難決定控制疫情。政府也將在今日舉行會議，商討新抗疫政策，務求減慢病毒傳播。總統馬克龍表示，會議將讓公眾清楚了解到未來數周的計劃。他強調透明度極為重要，且需實事求是，不陷於任何形式的恐慌之中。

世衛較早前就警告，歐洲疫情可能會再在 10–11 月重臨，不少國家也已重新封鎖部份疫情較嚴峻地區，以及提醒國民戴上口罩及保持社交距離。

成萬宗

No one care

麥巴比都中左

所以有排都唔駛開關

浪漫呀嘛

法包已經一早連室內都有強制口罩令
咁都可以大爆cls

法國又要輸啦

日本都應該有排搞

Cctvb 馮駿彥：消息指，中国成最大贏家.jpg

中國是贏家

1萬宗流感

FRENCH KISS正

香港需要法國人支援